有冇巴絲用hellotoby搵job/freelance?

屌你老母呢個app真係垃圾，我試過報五次價，都差唔多用曬啲coins，明明個價已經好低，但報完價之後個客通常會話自己想知道個價錢，根本就冇打算真係做

我懷疑根本間公司有人做假case，等人課金報價

辣殺app del撚左啦

間公司仲拎倒一千萬注資

係香港真係愈仆街愈冇良心嘅公司就賺大錢

垃圾app

不過身邊好多朋友課金

最濕鳩係俾完錢冇job
其實坦白講要俾咗錢先開工/接job同人地中學生啲求職陷阱一定

可惜市面上冇咩其它選擇

謝樓主
差d中伏

我洗咗4舊水先搵到第一單job
隻app真係好多人r價唔做
但係又廢唔晒

生客不嬲難搵 無論咩地方都係
如果本身冇熟客 就惟有犧牲少少
做到生客變熟客 再慢慢refer出去
就唔洗靠隻app

呢個app不嬲on99
利申 我用黎搵導師 會留自己email響資料度 等大家可以私下搵我 唔洗益間垃圾tobby

千奇唔好課金

巴打做邊類形生意？

嘩原來宜家做埋補習agent添

差啲中伏 未課金出到post 就已經會有人問價 諗真啲先覺得有問題

我課過一次金報過價 個客唔啱有退返coins 比我
不過個app on9 到震 我係揀咗做英文oral 同翻譯
佢推薦d 咩通渠 清潔 湊仔比我

有得咁退
唔係拎左contact開始對話就當你成功左咩

推比多啲人知，唔好中伏

唔清楚佢點退
不過我未成功做過一單生意
app 都del 埋

Photography/Video之類 media為主

屌
Hellotoby嘅cs今日仲打嚟問我有咩意見